我記得 當我們還在一起擁有彼此的氣息

也想像不到 現在的我們練習分離

四分衞

親愛的 你已經不在我身邊